tonight I eat sabu sabu with u：06112017

[鰹魚元貝湯

屎

okok

正 有埋海鮮仲正

正呀有無多啲

牛牛好食

文化B 我食了多晚火鍋
最好的是昨晚在fusion 買的美國西冷牛肉火鍋片
亦是最便宜
很香 有牛味 需不太淋
只需28圓5毛

好正呀弘b同邊個食呀

前晚有

忍緊手 等天氣凍啲先開爐

最中意打bino,特別自己買料

之前有